在某些物种中，雄性琵琶鱼会用性感的一咬抓住它选择的雌性，然后释放消化酶使它们的肉融化在一起。 蛋黄的颜色并不代表你想的那样 
 这种捕食者活跃的海洋巡游产生了足够的体温，使它比周围的海水更温暖，这相当于每天燃烧大约6磅的肉。 远古巨鲨是否还潜伏在深海中? 2020年10月15日|大众科学 
 另一些可能有厚的、海绵状的果肉，可以长时间储存水分。 科学家说:沙漠|Bethany Brookshire | 2020年10月12日|学生科学新闻 
 你可以亲自到你的州或地方选举办公室登记。 是时候检查你的选民登记了——这是如何约翰·肯尼迪| 
 下一步合作将使弹跳本身更加丰满——这是一个更复杂的阶段，需要新颖的交互作用将所有东西再次分开。 大弹模拟挑战大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子杂志 
 有深棕色的肉，有古铜色的肉，有苍白的白色的肉，还有被烈日晒红的肉。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在博卡天堂酒店的主泳池里，他全身都是肉。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 它也包含了一些笨拙的段落，通奸，肉体的诱惑，和一般的性尴尬。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他的肉有点下垂，但他仍然很匀称，看起来很瘦，有肌肉和坚韧。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他一生中大部分时间都带着一百磅的东西，这是他和世界之间的一个巨大的血肉缓冲。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 它充满诗意，肉色异常自然。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 凡有血气的，从人到牲畜，都是这样，罪人更是七倍。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 祸哉，第一个教会被诅咒的钢铁咬自己的肉，并给活人的灵魂让路的人。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 事实上，手掌上有一小滴血，衬着那结实的粉红色的肉，显得清清楚楚。 离奇的故事|各种 
 大卫从以色列人中被拣选，怎样从肉中除去脂油。 《圣经》，Douay-Rheims版本|